覺唔覺 港版國安法 呢幾隻字好正面，聽到都想快d立

用咩名最符合實情？
一國一制法

惡安法今日殺唔死我地 我地就要殺死惡安法

為所欲為法

紅色麥卡錫

中共滅港 禍根處種

所謂「國安法」
只係中共下非人道反民主自由既嚴刑酷法
一條僭建出嚟既「法律」
法治二字蕩然無存
所以可以真正叫做「攬炒」